---
date: 2012-08-01
title: Publication de la version 0.15 d'Okular
---
La version 0.15 d'Okular a été livrée avec les applications fournies avec la version 4.9 de KDE. Cette version intègre de nouvelles fonctionnalités telles que l'enregistrement d'annotations dans des documents PDF, une meilleure prise en charge des films PDF, les signets multiples par page et quelques autres améliorations mineures. Vous pouvez trouver un liste partielle des anomalies corrigées et des fonctionnalités à l'adresse <a href="https://bugs.kde.org/buglist.cgi?query_format=advanced&amp;short_desc_type=allwordssubstr&amp;short_desc=&amp;product=okular&amp;long_desc_type=allwordssubstr&amp;long_desc=&amp;bug_file_loc_type=allwordssubstr&amp;bug_file_loc=&amp;keywords_type=allwords&amp;keywords=&amp;bug_status=RESOLVED&amp;bug_status=VERIFIED&amp;bug_status=CLOSED&amp;emailtype1=exact&amp;email1=&amp;emailtype2=substring&amp;email2=&amp;bugidtype=include&amp;bug_id=&amp;votes=&amp;chfieldfrom=2010-10-10&amp;chfieldto=Now&amp;chfield=cf_versionfixedin&amp;chfieldvalue=4.9.0&amp;cmdtype=doit&amp;order=Reuse+same+sort+as+last+time&amp;field0-0-0=noop&amp;type0-0-0=noop&amp;value0-0-0=">bugzilla</a>. La version 0.15 d'Okular est une mise à jour recommandée pour toute personne utilisant Okular.

